[突發] 港鐵下午一點關閉屯門站

港鐵下午一點關閉屯門站 下午三點關閉元朗站

垃圾黨鐵，摺撚左佢啦

有不反對通知書都封

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

戇鳩

攪到區區無生意

戅鳩

地鐵嚴重影響民生

黨鐵已擺出一種直接阻止市民自由表達訴求既行為

元西下面有人口角都出左防暴